黃心穎 黃心穎 頭上是昨夜煙花

掠過你我那Uber 才期望世界末日別來吧

黃心穎你 腳下那堆爛泥

屌你老味冇料咪撚亂改啦

望到發怖了偷拍 才期望世界末日別來吧

衰過教會